全境封鎖

Snapchat
IG
Whatsapp
Facebook

已block

瘋狂增值自己
正能量爆發
我要成功
食屎啦八婆
蘇州過後冇艇搭

聯絡人都未block
藕斷絲連

已del 好彩冇背過佢手機number

佢打番比你

以為講division